lihkg班過份自信既絲打真係好核突

絲打話港男廢乜乜柒柒
港男戇戇鳩鳩 講野一舊舊 表達有困難
做咩要黎咁多港男的lihkg 開post傾計?.?
應該去精英雲集既baby kingdom傾計
lihkg咁多唔正常港男毒男 降低你智商呀
快d走啦

我份人好均真
同班lihkg鹹濕仔唔同
lihkg班人見你紅字 疑似女人正評你
我唔同 我講道理的
你唔show下個波 個西 我又點知你係咪女人?
就算你唔show個波同西
都可以show下波邊西邊掛

最後 我想呼籲lihkg仔 唔好疑似女就討好
有無諗過紅字絲打 可能係lihkg gay佬
當你諗緊點將你條可憐賓周
放入紅字絲打既美麗西
有無考慮過美麗西 其實係圓潤結實的男人屎眼?
所以麻煩lihkg仔唔好做爛市
見到紅字絲打就咁易滿足

記住 我地要堅持落去
直至見到一位絲打波邊西邊
我地既心機 先唔會白費
香港男人 我地要撐住呀
唔好比任何人睇低自己

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

打咁撚大段字

似乎閣下先係過份自信嗰個

請問你有方法證明你是女姓嗎?
這很重要 會影響我對你的回應

有人姓女?

?

姓同性都唔識分, 學人出長文

啲女人人一多就想犯賤

係既係既

連登都係社會嘅縮影
根本香港就係個有閪大哂嘅地方

事撚但啦
上連登勿認真

認真講

個班絲只不過睇撚完D垃圾美/韓劇

見到D假情節

再對比番身邊正常的港男

就覺得班鬼佬/韓狗仔better than港男

使閪撚咩
個po勁多引戰狗
男扮女又有
五毛分化又有

得罪講句，上得連登感情台D女人都唔正常得去邊
怨婦一堆
反而現實生活就大把好女仔
香港係有好女仔既
但肯定唔係感情台堆怨婦

Agger。

係
認同樓主
每次開po話d港女又麻煩又鍾意發脾氣又極品
d人實話好女仔唔係冇
咁嘅邏輯即係等於話d人唔排隊
d人反駁話會排隊嘅唔係冇，你見唔到咁解

睇字都聞到陣毒撚酸臭味

真

邊個話連登仔一定係仔

睇連登真係用智商值硬接

WFC

倒返轉咁講 感情正常的話一般尼講都唔會去
感情台 問題不大既話 自己+身邊人傾下已經可以解決
利申A0

你是很好的

好人一世平安

毒撚再出發！

一陣又會俾人話仇女